副駕位地毯有積水求救

請問巴打們知唔知道係邊個位入水，今日落左場大雨就咁

利申：半個月前換哂車頂天窗膠邊，主駕仲積水犀利搞到淹到電線 搞到儀錶板神左。
泊室外多，係今日見到有葉洗係門蓬位，自己用手清左少少，唔係係咪車頭去水位未清⋯ 謝謝

割得

天窗.

試下拆開門皮睇睇

即係邊個位置 師兄 ，不過我之前泊樹下多

如果舊車係門皮塊防水板膠有機會老化。落雨就會入水
你拆開漏水個邊塊門皮睇睇先啦

有天窗既就check 天窗去水

echo?

天窗去水位 可能塞左
我都漏緊

下次洗車搵個朋友, 你坐係車入面, 朋友係出面用水喉係咁淋, 睇下搵唔搵到個源頭

找到了各位 原來係塞左車尾箱位 倒湧前面濕哂